曾志偉處理metoo事件既手法比教練好好多

比人老屈就梗係循法律途徑解決
三歲細路都識啦

有話邊個教練咩

邊個再提就出信
解決問題首先要解決提出問題的人